收古箏學生

由於疫情嚴峻 可以上門教學
價錢可面議

絲平d

我想學
但我碌尻成尺長
驚唔驚

我都收

contact?